大陸親戚： 唔好返去香港啦 好多屍體放喺路邊

話說我媽返咗大陸
:媽
：大陸親戚

：香港好恐怖 成條街都係屍體

：唔知頭唔知路唔好亂講

：但係報紙新聞真係好多屍體喎

：大陸唔會有真嘅新聞睇

痴撚線大陸紅媒已經將香港塑造成咁樣

輸出革命

幾好呀 咪撚嚟 香港好危險㗎

好事
咪撚黎

屌你正呀喂, 以後條街無哂蝗, 空氣都清新D

佢仲叫我阿媽唔好返香港危險 跟住我阿媽同佢講返係唔想逃犯條例通過啲人遊行示威根本完全冇屍體呢樣事情

係，好多藍屍

笑死

佢地唔會明
剩係會鬧你地支持港獨
有得食咪好囉
唔好出黎搞事情

想睇相

叫佢地 唔好來 福建幫借香港來獨立

一聽到成街蝗屍，梗係驚啦

大陸人思想

: 大陸就真係通街都係豬屍啦

: 我地D豬屍比洪水沖走哂啦

: 屌啦媽

CCTV小學雞式出改圖做新聞 支那人冇得接收外國資訊 圈養到班豬肥肥白白

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

係
同埋香港已確認係反共基地
唔好再黎唔係拉去打靶

係啊香港真係好危險，成個戰場咁
你地D大陸人真係唔好落黎啊

好多詩睇！

咁先好

屌我都見到
各位同胞真係唔好落黎
我都係一路掛住習大大張相係心口先冇俾公安打死